無印象買過野 但收到個叫我俾錢既msg

有無巴絲知道呢個簡體字既msg係咪詐騙集團send 過黎

明顯呃人

ON9都知假

智力test

利伸無咁入去